抵制TVB - 大家一齊回顧下星期日圍馬明嘅成果

星期日，大概有30-50人，1400 紅磡 1530 沙田
小朋友表演大家好克制，主持講嘢即刻嗌口號，最後馬明上台主禮，無按原定計劃玩遊戲

馬明上台前，Big Big Channel 直播

馬明上台後，所有人湧去採訪區嗌口號

效果超乎想像

記得嗌乜口號
1. 反對紅色媒體
2. 無綫新聞 出賣港人
3. 袁志偉 下台
4. 抵制廣告商

「抵制廣告商」口號最重要，要上到報！
舉牌嘅記得用粗字
lead 口號嘅人，記得轉口號，等大家嘅訴求可以喺傳媒度傳出去

BTW
黑警係武攻
TVB係文攻
港共政府嘅爪牙

推

決不退讓！！

a餐巴 下一次係咪18號 wingto?

係呀，仲可以去埋三中商添，但我要返工去唔到...

睇下原由柏実會唔會出post

Push

push

唔見有人講, 係咪無人去啦

721見呀！！！！ 起碼俾返100萬人我呀！！！！

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

請FOLLOW:
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

721 金鐘見
強帖黎明

721 見